到底燒味飯既紅腸有咩存在意義

其實好平平無其
一定唔會單點

唔想俾貴嘢你 比紅腸望落又好似多一樣餸咁

食慣左

五寶飯淨係紅腸同半隻咸蛋都呃走咗2寶

但叉雞飯唔會送紅腸, 點會食慣